原來我男朋友係狗公，一直上連登識女

我知佢有上開舊登同連登，都知佢ac，但冇估到原來佢有幾個ac。
當我再睇清楚佢啲留言，眼淚立刻湧哂出黎，佢竟然仲話自己係A0，又話第時要返大陸搵老婆，又話咩已經約過幾個絲出街又點點點，不過人地嫌佢矮。
啲留言都係近排留嘅，唔係好耐以前嘅，如果係以前我都可以接受，但佢宜家擺明係騎牛搵馬。
宜家我成個人嬲到震哂，眼淚多到差啲睇唔清個mon，因為佢做戲真係做到好叻，我真係估佢唔到。
本身佢ig只係follow全部女仔，我都覺得唔對路，但因為信佢先冇去質疑佢，以為要比啲信任同空間先係一段好嘅關係。
亦以為可以好似舊登啲巴絲打咁樣，就一齊直到結婚，點知我都係諗得太容易太簡單啦。我唔介意佢矮過我大過我，努力去做好女朋友既職責，點知原來人地根本唔會珍惜！仲係個心諗緊下一次溝邊條女。

我好相信呢個世界係有報應架，不是不報，只是時候未到。
祝你他朝君體也相同

全部都係假

早啲睇清一個人係好事

擺佢account 出嚟啦屌

下次要帶眼識人
灑脫咁分手啦
無謂浪費時間同心機喺呢啲人身上

點解

岩啊 好彩一齊得唔耐

好難睇清一個人架，要呃你嘅點都呃到，只係今次因爲我一直有留意佢啲語氣同講個啲野都差唔多，先發現到。

咁佢叫咩名先得架 ?

btw 經一事長一智啦

浪費咗d眼淚

垃圾男人 早飛早着

點發現到？

上連登鳩噏下都要畀你條八婆上黎唱衰我

留言支持
厹死全家

試過ex上連登打啲分手好傷心既說話
但唔係關於我
問佢佢話係上黎鳩噏搵存在感
但無法信任佢冇第二個 都係分左手
然後過多排再stalk佢
發現佢係啲tg谷識緊人了

傻閪

你可以開分身ac扮約佢
跟住po晒所有淫賤對話出黎 最好可以約埋去酒店
好似之前與猛男對話個po咁

到時全世界都知個賤男真面目 又可以一野飛起佢
重點係平熄到你既怒火 真係棯唔到有咩理由唔咁做

咁散左未

乜A0都可以用嚟做溝女嘅條件

btw好彩唔係一齊得耐 成日見到話咩有感情唔想分

之前我都識過一個
一出黎好快就同我表白
然後發現佢成個tg都係同女仔嘅對話 個個都hi
仲要係所謂同我表白之後嘅事
即刻唔想同佢講野 對佢勁冷淡
到最後佢就頂唔順同我分手
我完全冇感覺 一啲都唔覺得可惜

炒車味濃
公開account名啦
唔係叫人點信你

連登咁容易識女架咩

恭喜你發現到

係好好嘅事
好過耐左先發現
浪費曬青春

留唔住佢個心就認命啦,報乜鬼應吖
多數話人有報應嗰啲
最後都眼白白見住對方活得比自己開心
仲有條正過自己既新女

俾人屌左未先？
屌左就開名啦

信任係自然產生，你有唔對路過，已經代表你本身唔係完全信任 俾空間定放縱？

太理想喇，成功例子係有，但失敗數字遠高於成功

祝你快樂

唔好要呢啲賤男

呢啲男人真係好嘔心 係咪咁撚鳩痕
我遇過個巴打，個頭溝緊我傾到好瞹眛，講到自己幾好仔，點知另一頭又聊其他女
之後我扮其他女同佢傾，佢仲話想搵sp &有同其他幾個絲打單純吹下水 無諗住發展
仲要同時兩邊勤力地秒覆flirt我同“其他女（我）”
以為我唔知 個下真係覺得自己被人當傻西
唔係佢女朋友但都o撚哂咀同勁嬲

同是天涯淪落人

你應該幾樣衰下咁

認真，唔好喺連登高登識男朋友啦 信唔過架
係要識，都出左好多次街，識左好耐確認左佢咩人先。一兩個月就藍tick你，出黎就表白抽水果d，唔係厹係咩呀。唔好以為你地真係岩傾，佢會對你有feel，毒撚好純情，其實佢地係為左呃西屌塑造出黎架咋。

仲要，你地當中無common frd，如果又住得遠，佢呃完西屌，佢block左你電話，你就永遠搵唔到呢個人。

認真，現實識同事朋友同學點都好過網上識。尤其衰過一次果d絲打，咪再蠢多次。

開名啦

呢啲扮野王 諗起都噁心

開名啦 等各位絲打提防下

你自己飛左人 人地係tg谷識人都唔得 係咪要守寡1年先得？

呢d咁快表白既 擺明係食家啦

垃圾

不嬲連登交友班賤種都係咁

lm

開名啦 叫完春又繼續？

gay路難行

笑左

你樣衰

你係咪唔靚女

狗公

既然你都知道咗 咁我地以後唔好再見啦

公開咗你咪又話人老屈

所以無話空唔空間 俾空間都係多鳩餘 最後實係自己受傷

大過你都唔係一個缺憾

笑到仆街

同我一齊啦

咁你係到識返條仔
我可以比你識

狗公正仆街 開名開樣啦

問名啦屌

報乜撚野應，係呀呢個世界有報應呀，永遠報落受害果一方嘛

上網要講真話？

樓主究竟比佢扑左未，扑左就開名啦等乜尻，條仔見你開個咁既post 分分鐘先下手為強唱返你係臭雞tim 呀

There is no justice in this world,not unless we make it.

仆街永遠有女，我就永遠冇

絲打有冇興趣報復返佢？
tg hkgdoggyboy1998

抵啦柒頭

諗起都嘔心
第一次出街就借啲意抽水
如果唔係嗰排空虛寂寞凍都唔會接受佢
諗起佢Tg成堆hi 就想嘔

抽水 + 表白 真係IP都唔洗CHECK就知專業玩家

連登都有女？

充斥太多狗公 mk仔
你班女可唔可以唔好上連登 轉上高登
等d狗公跟埋你地返高登

開名起底？

上連登都要咁認真?

你覺得撐勇武果d 連登仔現實真係勇武建國?

開ac名啦屌。

我都好想有分身

連登仔本身就無個好 以後記得拍拖之前check下佢